35歲已看破處紅塵是否悲哀?

一生存就係為了等死
香港真正有錢果班係億億聲
連登仔果6球，7球薪家真係收得皮

冇父幹，唔係做犯毒貪污根本好難靠白手輕家薪家過億

一個正常人的一生就是成世做碌柒工作機器直至死果日，真悲哀

35歲已看破紅塵是否悲哀?

24歲已看破 點睇？

看破又點？餓又餓你唔死，凍又凍你唔病
應該用你有用之驅搞吓事先係正確態度

想睇你點解35歲破處

破處？

一般人16歲看破晒啦

啱啊~
我揀科嘅時候已經睇穿咗呢個世界嘅真理

都要生存架啦，頂硬上lo

53歲還未看破紅塵是否悲哀?

又撚新會員

咁叫未看破

今時今日的香港，有幾千萬身家叫唔算窮，有一億身家都只係中產，冇番30億以上都唔可以叫真正有錢

睇下個個新樓盤開售，
大把單位賣3000至過億，都大把人買得起，
就知香港真係好多有錢人